［共享］馬鞍山綫全新支那列車試行！

【馬鞍山綫全新列車試行！】
馬鞍山綫首兩列八卡列車已經喺上個月中投入服務，唔知大家搭過未呢？而馬鞍山綫第一列全新八卡車(即係沿綫第三列八卡車)亦都做緊一系列嚴謹嘅測試，準備以最fit嘅狀態同各位見面！

呢款新八卡車嘅系統同設備係嚟自日本、德國、英國同法國等地，集齊之後喺內地進行組裝。而車廂內籠就係由法國公司設計，希望令乘客旅程更舒適。#全新馬鞍山綫八卡車做緊測試喇 #嶄新車廂設計更舒適

[New 8-car train in trial runs on the Ma On Shan Line]
You may aware that the first two Ma On Shan Line 8-car trains have commenced service since mid-January this year. And the third train, which is also the first brand new one, is undergoing a series of stringent tests in preparation for passenger service.

The systems and facilities for the new 8-car train were procured from Japan, Germany, the United Kingdom and France and the train was assembled in China. The interior was designed by a French-owned company and will provide passengers with a more comfortable travelling environment.

篇文帶曬頭盔

咁 當初直接同外國買係咪仲平

屌咪又係Made in China

等睇新聞

長客車就長客車啦

可能好似啲人用支那小米電話咁心態
小米都係直接平價買大批外國野再組裝
平過直接同外國廠直接買成抽車

無事就自主研發, 出事就外國技術

即係iphone咁？

講得好

Posh

屌！！！！

呢部直交流車平均一千萬一卡
外國造起馬要千二至千五萬一卡

好地地日本車咪好囉

架車個型支那味重到

寫到乜柒野都唔關支國既事咁

唔買大陸野點係大陸攞專營權做生意？